{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048228",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 푸른바다펜션&민박"
    },
    "text": "当宿は海のレジャーと海産物の体験が可能な宿です。 宿泊施設はサーフィンショップと提携しており、旅行者は楽しくレジャー海スポーツを楽しめます。 また、炭火バーベキューも可能で、家族や友達と一緒においしいバーベキューパーティーを楽しめます。 オンラインで客室を予約して決済する場合、客室ベースで決済され、人数追加の際には当日現地にて決済してください。 しかし、最大人数を超えて入室する場合は、払い戻しができず退室措置となります。 入室の際は行政命令に違反してはいけません。 また、4階の客室は騒音が少し発生することがありますのでご注意ください。 宿ではタオルをお一人様1枚ずつ提供しています。 駐車場はペンションの駐車場は利用できず、海岸沿いの駐車場をご利用いただけます。 また、徒歩1分の距離に空き地駐車場があり、オンシーズンには1日10,000ウォン以上の駐車料が発生します。 入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。 バーベキューを利用する方は、炭とグリルを準備する必要があり、2名基準では25,000ウォンで、追加人当たり5,000ウォンが追加されます。 幼児の場合も人数に含まれ、最大人数を超えて追加することはできません。 客室情報では303号と404号は、他の客室に比べて小さいため、大人4人は入室できませんが、大人2人と幼児2人は可能です。 また、401号と404号にはキッチン施設がなく、4階には共用キッチンがご利用いただけます。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットは入室できません。 その他の施設としては電子レンジが共用で利用でき、駐車場は無料で提供されます。 ただし、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設ではどんなレジャー海スポーツが楽しめますか？",
            "answer": "当宿はサーフィンショップと提携しており、旅行者はサーフィンなどの海スポーツを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決済すればいいですか？",
            "answer": "オンラインで客室を予約して決済する場合、客室ベースで決済されます。人数追加の際には当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "入室人数が最大人数を超える場合は、払い戻しができず退室措置となります。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にタオルは提供されますか？",
            "answer": "はい、宿ではお一人様につき1枚のタオルを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設に駐車場はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿泊施設の駐車場は利用できません。海岸沿いの駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用するためには何を準備すればいいですか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合は、炭とグリルをご自身で準備してください。料金は2名基準で25,000ウォンで、追加の人数ごとに5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "幼児の場合、宿泊人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、幼児も宿泊人数に含まれます。ただし、最大人数を超えて追加することはできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室303号と404号は他の客室より小さいですか？",
            "answer": "はい、客室303号と404号は他の客室に比べて小さいため、大人4人は入室することはできません。ただし、大人2人と幼児2人なら入室可能です。"
        },
        {
            "question": "客室401号と404号にはキッチン施設はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室401号と404号にはキッチン施設はありません。ただし、4階に共用キッチンがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でインターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の駐車場は無料で利用できます。ただし、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までとなっております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 560,
        "QA": 671
    }
}